想追鬼滅，應該等動畫出定去睇漫畫？

啱啱睇完動畫但未睇過漫畫，你哋又講到漫畫好廢咁
應唔應去睇漫畫？

漫畫同廢紙一樣 等動畫

鬼滅漫畫好好睇快啲睇

動晝第19集就可以了，其他可以完全不睇

又引來鬼滅追擊師

垃圾狗也不屌

建議動畫，漫畫唔係垃圾但相比動畫特效個落差比較大

等唔切咪睇漫
預計會keep住電影咁出 有排拖

睇動畫先
睇完動畫想追就睇漫
睇完漫就上黎屌鬼就睇電影再等動畫